% !TeX document-id = {627414bf-e7a2-4218-9269-f76848e4211f}
%% Konfiguration für Texstudio (Version > 2.9)
%%
%% F5 kompiliert das Dokument, führt biber aus und kompiliert anschließend noch dreimal für korrekte Referenzen
%% F6 kompiliert das Dokument einmal
%% F8 führt einmal biber aus
%%
% !TeX program = lualatex
% !TeX TXS-program:lualatex = lualatex -synctex=1 -interaction=nonstopmode --shell-escape %.tex
% !TeX TXS-program:quick = txs:///lualatex | txs:///biber | txs:///makeindex | txs:///lualatex | txs:///lualatex | txs:///lualatex
% !BIB program = biber
% !TeX encoding = utf8
% !TeX spellcheck = de_DE
% !TeX root = Thesis.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Diese Einstellungen sind vom Benutzer anzupassen
\newcommand{\authorname}{Venkat Ramana Madhavan}
\newcommand{\thesistype}{Master Thesis}
\newcommand{\studysubject}{Communications and Multimedia Engineering (CME)}
\newcommand{\thesistopic}{Deep Learning based Target Detection on Radar Data}
\newcommand{\thesistutor}{Anand Dubey \newline Jonas Fuchs}
\newcommand{\thesisstartdate}{15.08.2019}
\newcommand{\thesisenddate}{09.03.2020}

\newcommand{\thesisstatus}{draft}		% Bei Erstellung der endgültigen Version auf 'final' stellen, alle anderen Einstellungen
										% sorgen für Debugausgaben wie das aktuelle Datum in der Fußzeile
\newcommand{\thesislanguage}{englisch}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{Header}							% Headerdatei mit eingebundenen Paketen, Einstellungen, ... Nicht grundlos ändern!

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% hier auf true setzen, fuer einen Index
\newboolean{DoIndex}
\setboolean{DoIndex}{true}

%% Definitionsdatei für Abkürzungen

\input{Abschnitte/AK}					% Definitionsdatei für verwendete Abkürzungen

%\tikzset{external/force remake} %uncomment to remake ALL tikz figures

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Quelldatei fürs Literaturverzeichnis
\bibliography{bibliography.bib}
%\usepackage[backend=biber]{biblatex}
%\addbibresource{bibliography.bib}

%% ----------------------------------------------------------------------------
%% Fix für \xmapsto-Befehl - bei Bedarf Kommentarsymbole entfernen
%
%\DeclareSymbolFont{pazosymbols}{OMS}{zplm}{m}{n}
%\makeatletter
%\ExplSyntaxOn %define \xmapsto
%\DeclareMathSymbol \c_pazo_minus \mathbin { pazosymbols } \c_zero
%\DeclareMathSymbol \c_pazo_mapstochar \mathrel { pazosymbols } { "37 }
%\DeclareMathSymbol \c_pazo_rightarrow \mathrel { pazosymbols } { "21 }
%\cs_new_protected_nopar:Nn \pazo_relbar: {
%	\mathrel {
%		\mathpalette \mathsm@sh \c_pazo_minus
%	}
%}
%\cs_set_protected_nopar:Nn \MT_mapsto_fill: {
%	\arrowfill@ { \c_pazo_mapstochar \pazo_relbar: } \pazo_relbar: \c_pazo_rightarrow
%}
%\ExplSyntaxOff
%\makeatother 
%% ----------------------------------------------------------------------------

\begin{document}
	% Standardargument für Platzierung von figures und tables kann hier global mit absteigender Priorität eingestellt werden.
	% Vorgabe: tbp (1. oben, 2. unten, 3. eigene Seite)
	% Weitere Möglichkeiten: h (hier), H (unbedingt hier) - beachte hierzu auch das Demokapitel zu Gleitumgebungen!
	\makeatletter      
          
	\renewcommand{\fps@figure}{tbp}
	\renewcommand{\fps@table}{tbp} 
	\makeatother
	% Ende Spezialanpassung figures

	%% Start des eigentlichen Dokuments
	% Hier soll kein Text eingefügt werden, nur \input- oder \include-Befehle
	% \input fügt nur den Dateiinhalt ein, \include entspricht \clearpage + \input
	\pagenumbering{roman}				% Vorspann mit römischen Ziffern als Seitenzahlen
	\input{Abschnitte/Titelseite}
	\input{Abschnitte/Titelseite_German}

	\input{Abschnitte/Erklaerung}

	\input{Abschnitte/Kurzfassung}
	\input{Abschnitte/Abstract}

	\tableofcontents	% Inhaltsverzeichnis

	\iftocfeature{toc}{totoc}{}{\ifthenelse{\equal{\thesislanguage}{englisch}}{\pdfbookmark{\contentsname}{Inhaltsverzeichnis}}{\pdfbookmark{\contentsname}{Contents}}}

	\printacronyms[heading=chapter*, name=\abbrvttl]
	\addcontentsline{toc}{chapter}{\abbrvttl}

	
	\cleardoublepage					% Notwendig für korrekten Beginn nach Inhaltsverzeichnis
	\pagenumbering{arabic}				% Umstellung auf arabische Zahlen als Seitenzahlen
	
	%\input{Abschnitte/LatexLTEDEMO}		% Demotext, für Endfassung auskommentieren

	% Haupttext der Arbeit (Abschnittsnamen können selbstverständlich angepasst werden)
	\input{Abschnitte/Introduction}
	\input{Abschnitte/Fundamentals}
	\input{Abschnitte/Requirements Analysis}
	\input{Abschnitte/Detection_Algorithms}
	\input{Abschnitte/Results_and_Performance_Analysis}
	\input{Abschnitte/Conclusion_and_Outlook}
	% Literatur-, Abbildungs-, Tabellenverzeichnis
	\appendix
	\input{Abschnitte/Appendix}
	\printbibliography[title=\bibttl, heading=bibintoc]


	\listoffigures
	\listoftables

	\include{Abschnitte/Lebenslauf}
	%\appendix % sorgt fuer benennung des Anhangs mit Großbuchstaben
	%\include{Abschnitte/Anhang}

	% am Anfang dieser Datei einfach die Variable für den Index ändern
	\ifDoIndex
	%\newpage
	\printindex
	\fi

\end{document}
